［我愛支那］大家一齊幫熱愛香港既教育局長諗下謚號孝敬佢地

吳克儉：陷家尅死天煞孤星日本走狗禿頭you too熱愛規劃人生正局長

余若蓮：喜喪愛兒擎天半島兇宅累人兩姓賤人熱愛支那蝗語副局長

過多排等兩位死左在下一定連署要求雜種用國葬為兩位追封謚號，安心一家團聚啦，香港仲有好多共狗支持我支那神國，勿念